請教電子問題。

如果24v輸入火牛12v輸出，當輸入唔足24v時，輸出會唔會唔足12v?

你搵隻錶度下咪知足唔足

Btw 有24 v 火牛去12v既咩？

好睇你件野本身個設計

係好野既話會有自動調節
穩定降到12V（除非你輸入低過12V)

雞野既話輸入低左 理論上輸出都會低左